點睇藍屍成日搞遊行集會低冇人拉

咪係個濕鳩港黃做緊show
想對外比人睇香港仲有遊行集會自由
希望大家可以將藍屍banner上啲字句翻譯做英文再Share去Twitter/ reddit
唔好比港共得逞

樓主好波 咁都諗到

Ching sick ball